還手定唔還手，根本唔值得討論！

咪撚嘥氣嘈啦，人人做法唔同，事主都有解釋自己嘅諗法，點解唔尊重佢？

因為連登既細蚊仔好鍾意為道氣

無錯
唔還手有佢道理
還手合乎情理
我地要支持同建議多過責罵
身體係佢，坐監都係佢囉

同意，宜家應該將焦點放落個藍絲度，起都未底呀

同意。